[
    {
        "randomId": 55
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Gashinze i Gasebeya",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inyamanza",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Jya mu kirambi wikorere isanduka",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Imbaragasa mu kirenge",
            "option_3": "Inkono y'itabi",
            "option_4": "Inzira",
            "correct_answer": "Imbaragasa mu kirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ko uri umuhanga wo kurasa warasa indonyi",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Inzara yica umusore",
            "option_3": "Agasongero",
            "option_4": "Inshishi",
            "correct_answer": "Inshishi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kimenyi w'amenyo abiri",
            "option_1": "Urubura mu masaka",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Amabyi y'umushumba",
            "option_4": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abana ba mukeba bambaye imigoma bose",
            "option_1": "Inda",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Ibigori",
            "option_4": "Urufunzo",
            "correct_answer": "Ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ijoro rirara hehe?",
            "option_1": "Mu murima w'inkoko",
            "option_2": "Udukongorwa",
            "option_3": "Agakongorerwa",
            "option_4": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "correct_answer": "Mu murima w'inkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rwamacugi iracugita nyoko",
            "option_1": "Ishavu",
            "option_2": "Amashyiga",
            "option_3": "Inda mu nkanda",
            "option_4": "Imodoka mu muhanda",
            "correct_answer": "Inda mu nkanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rukubita hasi rwa Sahaha",
            "option_1": "Ibirayi",
            "option_2": "Inkono y'itabi",
            "option_3": "Inkuba mu rugano",
            "option_4": "Mahina",
            "correct_answer": "Inkuba mu rugano"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ndanze akazigiro niteye agahaza",
            "option_1": "Akayuki k'akungu",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Akayuki k'akungu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Bucunya butisiga",
            "option_1": "Umugore uhetse",
            "option_2": "Impatwe z'umusaza",
            "option_3": "Umuzi w' urutare",
            "option_4": "Ubuzuru bw'imbwa",
            "correct_answer": "Ubuzuru bw'imbwa"
        }
    }
]